（運動勝敗）今日的確做左啲野係可能失民意

但我地唔係互相指責係五毛既時候，應該準備大量文宣
解釋我地既行為
放大對方既錯誤

推